World #1
c: 4
a: 3
b: 3
j: 2
r: 2
y: 2
z: 2
d: 1
e: 1
h: 1
i: 1
l: 1
n: 1
o: 1
s: 1
v: 1
w: 1
World #2
World #3
b: 14
d: 13
k: 13
e: 12
s: 12
h: 11
l: 11
q: 11
c: 10
p: 10
y: 10
z: 10
f: 9
u: 9
v: 9
x: 9
i: 8
n: 8
t: 8
g: 7
m: 7
o: 7
j: 6
r: 6
a: 5
w: 4
World #4
e: 9
m: 9
p: 9
h: 8
w: 8
j: 7
o: 7
q: 7
y: 7
c: 6
i: 6
u: 6
a: 5
k: 5
l: 5
n: 5
s: 5
x: 5
g: 4
r: 4
t: 4
v: 4
d: 3
z: 3
b: 2
f: 2
World #5
a: 7
r: 7
t: 7
k: 6
l: 5
n: 5
q: 5
v: 5
x: 5
f: 4
o: 4
s: 4
y: 4
c: 3
d: 3
e: 3
g: 3
h: 3
m: 3
p: 3
z: 3
b: 2
j: 2
u: 2
w: 2
i: 1
World #6
q: 16
a: 15
c: 15
m: 12
f: 11
r: 11
u: 10
z: 10
k: 9
v: 9
b: 8
d: 8
e: 8
g: 8
h: 8
i: 8
o: 8
y: 8
l: 7
p: 7
s: 7
x: 7
n: 6
t: 6
w: 3
j: 2
World #7
s: 13
j: 11
y: 11
c: 10
e: 10
q: 9
l: 8
m: 8
o: 8
u: 8
x: 8
d: 7
h: 7
z: 7
f: 6
i: 6
k: 6
r: 6
v: 6
a: 5
b: 5
n: 5
p: 5
t: 5
w: 5
g: 3
World #8
s: 2
y: 2
c: 1
g: 1
m: 1
n: 1
o: 1
p: 1
r: 1
u: 1
x: 1
z: 1
World #9
m: 10
e: 9
g: 8
h: 8
d: 7
f: 7
k: 7
s: 7
u: 7
b: 6
c: 6
q: 6
v: 6
z: 6
n: 5
y: 5
j: 4
l: 4
x: 4
a: 3
p: 3
t: 3
i: 2
w: 2
r: 1
World #10
i: 16
g: 14
f: 13
v: 13
a: 12
d: 12
k: 12
b: 11
m: 11
r: 11
h: 10
y: 10
n: 9
p: 9
t: 9
u: 9
z: 9
e: 8
j: 8
o: 8
w: 8
x: 8
l: 7
q: 7
s: 5
c: 3
World #11
i: 14
m: 14
s: 10
u: 10
b: 9
d: 9
g: 9
h: 9
j: 9
o: 9
v: 9
z: 9
l: 8
n: 8
c: 7
p: 7
q: 7
r: 7
w: 7
k: 6
t: 6
x: 6
a: 5
e: 5
f: 5
y: 5
World #12
m: 8
r: 6
e: 4
o: 4
p: 4
t: 4
u: 4
d: 3
f: 3
g: 3
i: 3
a: 2
k: 2
l: 2
n: 2
q: 2
s: 2
w: 2
x: 2
z: 2
c: 1
h: 1
j: 1
v: 1
World #13
w: 5
f: 4
t: 4
a: 3
b: 3
h: 3
k: 3
m: 3
i: 2
n: 2
o: 2
x: 2
y: 2
c: 1
d: 1
e: 1
g: 1
p: 1
q: 1
s: 1
u: 1
z: 1
World #14
b: 3
k: 3
c: 2
d: 2
m: 2
o: 2
x: 2
z: 2
e: 1
f: 1
g: 1
h: 1
i: 1
n: 1
p: 1
r: 1
s: 1
u: 1
v: 1
y: 1
World #15
d: 9
w: 8
c: 6
e: 6
x: 5
y: 5
m: 4
p: 4
u: 4
a: 3
b: 3
o: 3
q: 3
r: 3
z: 3
f: 2
g: 2
i: 2
j: 2
k: 2
l: 2
s: 2
t: 2
h: 1
n: 1
v: 1
World #16
x: 13
e: 9
f: 9
h: 9
j: 9
m: 8
p: 8
q: 8
t: 8
z: 8
b: 7
c: 7
i: 7
u: 7
v: 7
a: 5
d: 5
g: 5
k: 5
n: 5
o: 5
s: 5
y: 5
l: 4
w: 4
r: 3
World #17
q: 9
e: 6
g: 6
y: 6
o: 5
p: 5
w: 5
b: 4
c: 4
d: 4
h: 4
i: 4
j: 4
m: 4
n: 4
r: 4
s: 4
t: 4
v: 4
a: 3
f: 3
l: 3
z: 3
k: 2
x: 1
World #18
o: 6
v: 6
z: 5
d: 4
g: 4
h: 4
a: 3
c: 3
k: 3
l: 3
p: 3
q: 3
t: 3
y: 3
b: 2
r: 2
w: 2
x: 2
f: 1
j: 1
n: 1
s: 1
u: 1
World #19
k: 6
o: 6
a: 5
u: 5
x: 5
c: 4
i: 4
t: 4
w: 4
b: 3
d: 3
e: 3
h: 3
n: 3
r: 3
s: 3
y: 3
z: 3
f: 2
g: 2
m: 2
j: 1
l: 1
p: 1
q: 1
v: 1
World #20
b: 1
k: 1
l: 1
o: 1
q: 1
t: 1
x: 1
